唔明點解唔肯幫女朋友買M巾

真係好唔體貼

咁你想點啊

我成日都幫女朋友買

其實做男朋友做到咁真係好失敗

男人老狗用M巾

你肯唔肯幫男朋友買CONDOM?

我幫你買 你做我條女

我係唔會介意收銀姐姐/排我後面個細路女既目光架

咁點解唔自己一早買定

冇女學咩人買M巾

chowpost9

樂而雅？
要長定短？
日間定過夜？

買到熟晒

唔明點解唔肯幫男朋友買AV
唔明點解唔肯幫男朋友叫雞

點解唔肯幫男朋友買安全套
點解唔肯幫男朋友買偉哥
點解唔肯幫男朋友買飛機杯

買我就一定夠膽既 好普通嘅事
但係條臭西明知自己黎m唔一早準備好 就唔該收收皮
我自己女朋友我自己教唔通唔買就代表我唔錫佢咩？

同感....大佬你又唔係第一日嚟m
如果知自己日子唔準平時就攞定1、2塊出街啦
同埋都會有啲放喺屋企看門口...
男朋友又唔係你工人
利申絲 接受唔到男朋友幫我買呢啲

面子問題

到時打老婆都係面子問題

女人都係麻尻煩

有咩問題

利申：絲，次次都我買

臭雞

你個閪鑲金咩人地一定娶你咩
特登要人買指定既嘢唔買就怨尻人
你條仔頂多陣就醒架啦